# Проект  ToDoList #

Эксперты: Иванов, Господарова, Кострова.

Программисты: Водолазко, Чекурова, Деньгина.

Тестировщики: Илюкович, Локтионов, Мурашкина.
____________________________________________

TODOList - в BitBucket смешаны документация и исходники, нет структуры. -0,5 команде разработки

Команда экспертов программы "TODO List" - -0,5 балла (пройдена КТ, но не отмечена)

Проект TODOList
Нет задачи создания сборочной системы в BitBucket - -0,5 балла команде экспертов
В BitBucket вообще нет кода - -1 балл команде разработчиков.
